有冇巴打試過係IG 落廣告

入黎有野問你
點解我落完無人流架

你痴線架

點落？ 我都想宣傳 同埋放租

今次認真

係fb落！巴打做咩架

push